覺唔覺爭鮮根本就係窮撚恩物

利申 窮撚

食壽司仲叫窮撚？我一個光酥餅仲要分兩餐

岩岩食完

光蘇餅

光蘇病幾年前聖誕食過一次

依家一日一包梳打餅 一包三塊 分 三餐食

我一日得兩餐

正

出現了

入去做過之後無再買過黎食

你哋叫富貴啦，我餐餐要落樓下摘樹葉食

乜咁慘啊

算係咁，味道好營養足

最近出咗盒裝長條嘅三款手卷(係咪叫手卷 )黃色玉子好撚好食 一食至少啪3條

自從有次食到隻小強
已經冇再食過。

盒裝果d?呢個反而未食過

果D飯未食過
食一兜飽唔飽？

好葡萄點解有屋企我都係訓公園

飽

未就係 我都係瞓開公園咋

好貴

黑暗野呢

30蚊其實都奢侈，買開兩件螺肉加一件三文魚手卷當一餐

以前已經有 12蚊一盒3條 加個爛鬼包裝就9蚊條

爭鮮真係狗都唔屌

利申：元氣

爭鮮對我黎講已經係上等食物

22

你呢度都$70 啦 窮人

得罪講句 吉野家下午茶先係

呢張圖係集合 平時通常食一個最頂或最底果張，$38

佢係咪本地人黎㗎 喺香港竟然有樓住

咁撚難食，不了

啱啦窮撚食咗死快啲

每個月先儲到錢食一次 有幾恩物

其實真係算富貴了

雖然我搵2x k 一個月, 但屋企開支太大
利申, 窮撚公屋仔養兩老..

我袖半年前開始, 每日早餐食麥皮, 45.9一罐可以食2星期,一個月91.8, 即係每日$3蚊左右

每日lunch包點先生買23蚊蒸飯, 叫做有d營養, 有菜有肉有飯

每日洗係食上面26蚊..

由畢業前180磅 到而家得番140磅

KFC下午茶都未出聲！

一盒青瓜小卷/蟹柳小卷已經夠晒飽

元氣衰左品質唔穩定，一多人d 飯就熱又出得慢，分店間差好遠，好撚垃圾仲要咁ge 價錢，爭鮮堂食黑碟真係性價比高。

食到肚屙架wor

試過食完病左兩星期

我多數都係食呢個魚生飯
其實唔算太平 真係好窮果陣食唔起
不過$38 有魚生又食得飽算幾好

三文魚腩壽司

原來啲樓下啲樹葉俾你食曬，而家搞到我要偷偷摸摸凌晨落去食樹皮！！

爭鮮唔係狗糧嚟咩

鬥慘大會正式開始！

唔怪得樹皮同樹葉都冇哂
唯有食泥

加油巴打

百佳惠康爭鮮真係窮撚食壽司嘅唯三途徑
btw食爭鮮嘅芥茉八爪魚三次有兩次係臭嘅

打手

爭鮮d魚生好撚多蟲，我frd食到生蟲要睇醫生
d醫藥費都夠窮撚食幾餐

屌你啦
真心前日食完爭鮮 半夜嘔左幾次
到今日冇嘔但屙 屙撚到屎眼都痛痛到
利申:朋友們有上連登 勿相認

正平評係俾你冇寫錯根本做跟本

依個真係抵食 夠飽

樓上啲巴打食完又嘔又生蟲
我食咁多次都未試過出事
你地講完唔敢再食

平民壽司只食千両

爭鮮個花之戀好抵食

仲食三文魚？

佢地啲十件三文魚餐盒成日都好肥美
有時要買早餐 明明唔肚餓都比佢個樣吸引到買左

agger 廿蚊一個飯 22蚊就細牛

都冇黑暗野講

好奢侈
多數買廿蚊一盒8件腐皮壽司
咁就頂到一個晏就/夜晚

爭鮮畀狗食

不了
食完勁唔舒服

隔日就食一次，又唔見我有事 根本係人既問題

醉愛三文魚腩刺身！！！

又平又唔差

冇錯 食唔起貴價刺身所以成日幫襯爭鮮
未食過芥末八瓜魚，冇咩性趣

agger KFC 吉野家下午茶先係恩物
雖然依家吉野家質素差左好多

間中都會有D靚既三文魚壽司，質素會有參差，成日買一送一，29蚊焗我食20件三文魚壽司真係好on9

海膽壽司都OK唔太腥，但幾舊仔要$4X，同成日冇得買

同埋我覺得螺肉壽司好好食

點解我冇見過買一送一 幾時有

啲魚生好腥 試過食完兩舊頂唔貴掉左成盒
之後形住會肚痛